6月9日之後

可以斷言柒婆既政治任務都步入最後階段
百萬市民散步亦唔會有實際既回應
身為香港人既我地都應該好好保護自己
未來應該將所有mpf強姦金轉晒美股
出糧後盡入外幣保值

如果中共想要繁榮既香港
對唔住
真係唔想益佢

push